[勿誤傳假訊] 尖沙咀黑旗係Fake News勿推

開post會員：快啲啦牛牛已經承認係講笑
以下為其回覆內容

Link: 尖沙咀已經掛左黑旗！

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

******************************************

事實

同時引述會員：烈槍蒼龍擊圖片

Link:尖沙咀已經掛左黑旗！

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Fake News Confirmed
勿誤傳

Push

推

push

你個名

push ahhhh

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

屌，之前有人講起啲狗好中意用牛字做user name，呢條友又係牛，係咪弱智都中意用牛字

牛3

繼續推

推呢個

幫你推

屌你老母 叫連仔ban撚左佢啦

Btw 不安 發放虛假消息

你班graduate

唉 連登仔

順手入去report 埋

入去report 埋佢

推呀屌

咁多正皮

推呀
report 條仆街呀

好撚多人信 whatsapp group 有人send相 唔好再傳

入去Report

聽日77

不過幾有創意

屌你老母正經嘢唔撚做玩假膠

仆街推呀

...

真係冇野講

仲要上埋熱門
勁多人信左

我無野講

我冇嘢講

明明係我老婆

REPORT FAKE NEWS

thanks

好仆街喎！
BAN佢AC啦

撥亂反正

破格求變！

叫admin del個個post

屌fake自己友

係站務台開左post
大家都入去report

仲要覺得好笑

連登好撚多attention seeker
啲人唔識睇多兩頁，炒晒車
停止推post又唔識

實有排先沉

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

唉
真係推撚到灰

仆街

終於上熱門
但連仔仲未del post

大事大非當前仲做attention whore
話我分化都好，佢應該係弱智

睇舊po
唔係attention whore咁簡單
有心膠化

on9 仔黎bam 埋佢啦

真係 ON 撚 7 9

依啲時候仲玩 FAKE NEWS , 屌佢老母臭閪呀 , REPORT 到佢BAM

Fake news 可否變做 Real news?

推撚爆佢

條戇鳩存心玩膠

唔止一次

推多下

連登應該整埋個加P制度

鴨免係時候做野啦！！！

我想確認一件事, 上次71換黑旗, 係咪有人當堅料咁報咗警? 唔知有無記錯...

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

你指邊度

［希望置頂］政府好少提金紫荊黑旗事件，諗落怪怪地

入面有scmp 嘅報告，自己睇睇

報導

Last

起佢底都幾多假膠post

存心玩膠